Unity透過腳本建立AssetBundle之後，會生成4個檔案，以專案 "AssetBundle01" 為例，會產生:

AssetBundleTest
AssetBundleTest.manifest
testing
testing.manifest

其中，AssetBundleTest代表全部的asset，相當於這個專案的地圖

testing則是AssetBundle的清單，記錄了AssetBundle的標籤與標記的檔案

上傳到伺服端的是上述的4個檔案，以及標記過的3D模型

每次要匯入新的模型，就必須重建一次AssetBundle，代表更新地圖與清單

之後把新的AssetBundle四個檔案，連同模型一起上傳

要從伺服端抓取模型時，會先下載並讀取AssetBundleTest，接著下載並讀取testing，抓取指定的標籤，並從標籤底下選定欲抓取的模型，就能將模型從伺服端下載
